上海定新加玻發達啲

黎緊summer

諗緊番上海 定 新加玻做

兩間公司都係正當地市區

真係好難諗

一定係新加坡

點解咁講？

新加坡起碼學下英文

叫連登仔認大陸發達
你不如叫佢地去死

去上海有得食大陸妹

新 有海南雞飯

上海
投共最賺錢

傻西😂

幫你開post問下你老母頭七邊到回魂囉

見佢填頭都無錢起咁撚慘

仲要生着你挺弱智仔